有圖 好唔好自己買A 酸食

而家情況係咁 唔算嚴重但會反覆出 想自己買A 酸食

建議做下功課先，跟住先睇醫生，跟住覺得自己有料先諗下會唔會自己買藥食